TFSF補交文件

非辦公時間交去長沙灣政府合署11樓出面個箱到得唔得?

得

左邊個箱for application only?